請珍惜你身邊食煙既人

因為佢地多數好快死

你破產未